坐貨分享區

00017
00788
00066
06823

全部都差唔多坐緊10%

12
就係啱先又溝了

17（-5％）
698（-64％）

1793，10%

1591 (-80%)

屌米-20%
中國淫獸-9%
生物瀉藥-20%
中滔環保停撚埋牌=total loss

真係明白止蝕ge 重要了

3 -10%
386 -5%

3988 -0.62%

6060 +200%

939@9.00

857 @ 5.3

但係正常止蝕都10-15%
所以唔算輸好甘姐

939唔會輸得去邊，收返幾年息都係返到

16 $117

雷蛇 -70%

823@80.6
16@113.9

連登都好多雷蛇苦主

3690 105.x 買左

175 $22 等緊家鄉， 直線黎講有信心

長線*

ching 都坐左年幾
其實係咪坐到無乜感覺?

利申: 83 788 有貨目測預坐2-3年

咁多人有17

呢個真 佢都係上上落落 唔會跌太多

3690 106買左，唔知幾時上返去

屌米-20%

唔等錢洗咪坐下囉 冇壞嫁

呢個月有望上番10蚊

1478

1211

659（-32.57）

-32.57%

8022

呢隻我都有
-22.97%

巴打都有？

17 （-5%）

苦主分享區

2186 10%

11

希望有機會

超長線投資

2018

中電 -9%
長建 -17%
阿活 -20%

新世界系苦主

788 呢隻死on91.97 坐緊

2778-24%

-55%

136

溝唔溝好

咪撚溝啦
有錢買其他強勢股set 止蝕位搏下好過
升果D keep 住升, 沉果D keep 住沉足幾個月on99

之前ipo 買左3319
上市第一日就插左兩成
坐左年幾，最後賺一倍多d離場
大家加油

001 (-4.55%)
215 (-1.32%)
1876 (-8.8%)
1137 (-36%)
1038 (-5.22%)

11 (-8.95%)
700(-14.40%)
9988 (-1.86%)

T
DAL
V
BA
NVDA

唔洗諗

屌米(1810)

廿幾蚊既我已經看透世事

9988咁快就...

有無睇岩邊隻 宜家啲消息市轉個頭trump 講一句野又倒跌

買港女都是扺死的

3
3988

屌你1573 咪撚害人啦

而家唔敢玩住la, 15/12 前應該好多news搞黎搞去
本身2382 2018 1478 呢d手機設備板塊強勢
但比trump 9up chok上chok落搞到唔敢玩

sry自膠睇錯post

762 -20%
2628 -7%

巴打好慘

700@$410

我都係中電苦主